尋找03年沙士患者同醫護人員

你好，我是某間媒體機構的記者。

政府對於新型冠狀病毒採取的防疫措施不夠到位，引起市民的恐慌，包括排隊買口罩，醫護人員罷工呼籲政府全面封關。

2003年沙士給香港帶來了巨大的重創，有不少醫護人員在前線對抗沙士感染，淘大花園也發生了大規模的社區爆發。雖然有不少患者最後康復，但他們逃不過的是牽連一輩子的後遺症。

我們不希望的事情重複蹈轍，所以我們希望通過這些患者和醫護人員的經歷，反應市民大眾的聲音，使政府能夠做出有效及時的防疫措施。因此我們希望做一個深度報導，如有你有認識的患者和醫護人員，請聯繫我們，我們會應受訪者要求保護他的隱私，十分感謝！

某？

我係學生記者

[明益醫護] [代post] 人像畫大折扣 請提供證明